# UAb-SD - Topico2 - Comunicação entre processos
Nesta pasta encontra exemplos de código em Java para realizar os exercícios propostos:
 - Comunicação entre processos através de pipes e mecanismos similares;
 - Comunicação entre clientes e servidores usando diferentes abordagens de transporte (TCP e UDP):


